﻿R00001=ΣΥΓΧΑΡΗΤΗΡΙΑ!
R00002=-
R00003=-
R00004=-
R00005=-
R00006=-
R00007=-
R00008=Καταχώρισε το ψευδώνυμό σου
R00009=Η εφαρμογή Happy Onlife απαιτεί τη δημιουργία ενός ονόματος. Προτείνουμε να επιλέξεις ένα ψευδώνυμο προκειμένου να αποφευχθεί η ταυτοποίηση και γνωστοποίηση προσωπικών δεδομένων. Σε κάθε περίπτωση, αυτή η εφαρμογή δεν καταγράφει, επεξεργάζεται ή μεταβιβάζει προσωπικά δεδομένα.
R00010=Συγχαρητήρια! Τα κατάφερες!
R00011=Η συνολική βαθμολογία σου είναι
R00012=Είναι η σειρά σου!
R00013=-
R00014=-
R00015=-
R00016=-
R00017=-
R00018=-
R00019=-
R00020=-
R00021=-
R00022=-
R00023=-
R00024=-
R00025=-
R00026=Ισοπαλία.
R00027=Ο ΝΙΚΗΤΗΣ ΕΙΝΑΙ...
R00028=Δοκίμασε ξανά! Την επόμενη φορά μπορεί να τα καταφέρεις καλύτερα.
R00029=ΠΑΙΚΤΗΣ
R00030=Βαθμολογία
R00031=Παίκτης
R00032=-
R00033=ΠΑΙΞΤΕ ΜΕ ΑΣΦΑΛΕΙΑ!
R00034=ΚΟΙΝΩΝΙΚΟΤΗΤΑ
R00035=ΕΓΩ ΔΕΝ ΤΟ ΔΙΑΚΙΝΔΥΝΕΥΩ!
R00036=ΣΤΑΜΑΤΗΣΤΕ ΤΟΝ ΕΚΦΟΒΙΣΜΟ!
R00037=ΖΗΤΗΜΑ ΙΔΙΩΤΙΚΟΤΗΤΑΣ!
R00038=ΑΣ ΣΥΝΟΜΙΛΗΣΟΥΜΕ (CHAT)!
R00039=ΠΡΟΣΟΧΗ!
R00040=ΜΑ ΣΟΥ ΦΑΙΝΕΤΑΙ ΣΩΣΤΟ ΑΥΤΟ;
R00041=Προσπάθησε να απαντήσεις στην ερώτηση του αντιπάλου σου για να κερδίσεις επιπλέον πόντους!
R00042=Ο αντίπαλός σου έδωσε λάθος απάντηση. Τώρα είναι η σειρά σου.
R00043=Ο αντίπαλός σου κέρδισε 500 πόντους. Τώρα είναι η σειρά σου.
R00044=Ο αντίπαλός σου κέρδισε 1000 πόντους. Τώρα είναι η σειρά σου.
R00045=Εμπλούτισε τις γνώσεις σου παίζοντας!
R00046=PowerCard 1/2
R00047=PowerCard 2/2
R00048=Προστασία από ιούς
R00049=Ιός
